馬神彈正式回歸!!!

link:

連彈爺都歸位,香港人都係時候歸位!!!616大遊行見!

香港加油
但第一集得4分鐘?

全長廿幾分鐘

全集可以係邊度睇?
官方youtube del左片，搵唔番

同求

niconico搵到

可以貼link?plz

官網有：

但要日本vpn

正式推出版本有未？

馬神

求BandaiChannel有料AC！

彈爺回歸

用生命值硬接

馬神彈用煌臨復生回歸！

新動畫？

flash 時間，勝利之炎！

我要林鄭個八婆用生命值硬接全港人嘅怒氣

eng sub

嘩屌，估唔到有新一季

估唔到真係有 起哂雞皮

有冇中字？

馬神 彈爺最強嘅男人，都係最孤獨嘅男人

有中字未

今次好似得3集定5集咋

馬神10年無變到, 今次救完世界應該又要消失

個樣又型左

睇唔到

幾時先肯同魔魅一齊啊，屌你老母

俾個good end佢地啦

由打低異界王開始計，魔魅等左佢都有廿年

希望馬神係同魔魅一齊，唔好有任何ntr發生

變咗bba

幾時有第2集?

Coming soon!

冇講
但total3集

得3集咁少
點講到同魔魅一齊

重係十年前個馬神彈,魔魅慘了

翻炒賺快錢 你諗多咗

邊度可以睇返之前2套

YouTube

btw

英轉中咁
一路睇一路笑

其實你哋唔介意殘體中文 大陸係有人翻譯咗